係時候放手啦

明知同你冇可能一齊
但係最後都鍾意咗你

決定要放低你 唔再搵你
用各種方法去忘記你
但我仲係好掛住你
一唔小心就會諗起你

如果你見到呢個po
好想同你講
多謝你
最後送首歌比你

嘻 又一個傻仔

首歌

你揾返我未？唔覆即係點？今個月之內唔覆就係咁先啦

終於醒喇，恭喜啊